

## Jogo do pacman

Projeto do famoso jogo do Pacman feito em Java. O projeto é bem simples, feito ainda em minha época de graduação.
Utiliza as seguntes tecnologias e bibliotecas

1. Java
2. Biblioteca JPlay (http://www2.ic.uff.br/jplay/)